物管撚入，啟勝，新世界點揀

想問下啟勝同新世界，主任位，巴打們會點揀

狗也不做物管

比人由朝屌到晚，老細又屌你，客又屌你，工人又屌你。慘過做鴨，屌到開花

當年岩岩畢業做過半年物管
真係狗都唔做 如果樓主係Fresh grad 我勸你寧願慢慢揾都唔好做

你頂得住至好
一年都冇出返去見其他工老闆當你玩
偏偏物管呢行又惡做

日屌夜屌
完

Housing HO 算啦

其實我係呢行做左一排嫁喇，HO太悶先出走番去Private Sector姐

物管=保安=垃圾

你有冇驗過智商

人各有志姐，弱智先做到官嫁

講野唔洗咁既，職業無分貴賤呀

Sorry

新世界, 福利ok

唔該晒你呀

新世界

介唔介意分享下做HO啲經驗

之前做過啓勝半山物業
啲客西都算，啲同事對你好啲好似會死
日日淨係識比說話人聽 閪你
Part time返去做人球比人輪姦咁

係咪帝子開頭嫁

循規蹈矩，識擦鞋同唔好埋錯堆就得嫁喇，同埋千其唔好有自己諗法，跟隨領導中心思想

你點知 帝乜園

係呀